---
title: Авто-профиль
layout: default
parent: Модули
---

# {{ page.title }}

## Commands

- **Вращающаяся аватарка**
[Syntax: `autopfp <x> <y>`]

  Поворот аватарки профиля каждые 60 секунд на х градусов.
  
  x (градусы) - Количество, на которое изображение профиля должно быть повернуто.
  y (True/1/False/0, чувствительный к регистру) - Если установлено значение True, предыдущее изображение профиля удаляется из вашего профиля после создания нового повернутого изображения профиля. Удобно для тех, кто не хочет заполнять свой профиль подобными фотографиями.
  
  Пример: `.autopfp 30 True`
  Поворачивает текущее изображение профиля на 30 градусов каждую минуту и ​​следит за тем, чтобы в профиле оставался только один из повернутых изображений профиля.

  Используйте команду `stopautopfp`, чтобы остановить вращение вашей аватарки, если вы чувствуете головокружение. XD

- **Автоматический био-чейнджер**
[Syntax: `autobio <x>`]

  Обновляет вашу биографию (Bio) каждые 60 секунд с указанием текущего времени, x - это отформатированная биография с заполнителем `{time}` для отображения текущего времени.
  
  Пример: `.autobio Привет незнакомец, сейчас время {time}`

  Обновляет вашу биографию каждую минуту с форматом сообщения: ***Привет незнакомец, сейчас время 11:59***

  Используйте команду `stopautobio`, чтобы отключить эту функцию.

- **Автоматическая смена имени**
[Syntax: `autoname <x>`]

  Обновляет ваше отображаемое имя каждые 60 секунд с указанием текущего времени, x - это имя, отформатированное пользователем, с заполнителем `{time}` для отображения текущего времени.
  
  Пример: `.autoname Я {time}.`

  Обновляет ваше имя каждую минуту с форматом сообщения: ***Я 05:00.***

  Используйте команду `stopautoname`, чтобы отключить эту функцию.

- **Удаление изображений профиля**
[Syntax: `delpfp <n>`]

   Удаляет n-ное количество предыдущих фотографии профиля из вашего профиля. Если n 'unlimited', он удаляет ВСЕ ваши фото профиля.
  
  Пример: `.delpfp 5`
  Удаляет последние 5 фото профиля из вашей истории.
<!--stackedit_data:
eyJoaXN0b3J5IjpbLTEyMjY5MTYzMDVdfQ==
-->
